聽日返工啦記得剪指甲

一至五成日返返吓工覺得好長
但返到屋企又唔記得剪

冇人想知

見到個po，摸下啲指甲又覺得幾長

提你咋 長指甲好撚柒

剪咗未?

一星期剪一次啱啱好